想揾化學系同建築系教授做訪問

我係蘋果動既，做緊一個同發夢有少少關係既節目
由於我send左好多email都冇用，聯絡到既又唔得閒或者唔係香港
如果有專家可以幫手做訪問既話，請聯絡我

謝謝大家！

推

Push

城大化學有幾件好鐘意上鏡

化學系有啲難，畢竟好多化學系professor收緊/apply緊大陸funding

學是學非個karen博士得唔得

硬係覺得上無線學者全部紅底

(但有外國護照)

講師易搵
教授好難

Karen 都有上港視31 午夜講場講科學

佢地幾個d立場可以上fb睇下，唔爆啦

好呀~謝謝大家~已經揾到啦~